［唔割］有手足喺警署外屙尿

笑到仆街

咁多人都屙到

夠侮辱

屌

會唔會布袋彈打JJ架

唔割

留自己d dna做乜春..

黑警還J

過門都係客
入鄉要隨俗

唔痾屎真係俾晒面啦

重要PoPo唔知會唔會突擊出嚟
好似屙咗都幾耐下，手足好大篤吓

都唔洗討論割唔割喇下嘛

追查到咩

1450 #尖沙咀 #尖沙咀警署
因一名市民走近尖沙咀警署如廁，警察馬上大為緊張，並使用長槍瞄準該名市民。
#rthk

應該真係好急

好似冇的
有血另計 不過應該好難收集吧

黑警：咪郁！放低你支槍

無啦啦政府點會有你嘅DNA Sample

橡膠子彈 打JJ

地下好多細菌同埋陽光 都會破壞到dna鑑定
比較難查到

大為緊張 俾人用尿霸地盤

有咩問題

下次叫埋一齊

查到捉咩

噴哂催淚水落地 乜都破壞哂

咁先特別勁
後面咁多人
前面又有威脅
都可以一篤尿啡落去
證明完全無鳩縮

基警會唔會用影住手足條丁 之後用黎j

唔好學，隨時中槍

屎就難講d

佢地係咪驚玩膠水 封死左門口 佢地唔洗走

手足好yeah

長槍

寧王要發爛渣…

小心Dna wo...

示威者於褲浪掏出大炮
狗方嚴陣以待

差佬想打J

cls

成就解鎖

支持 快的屙埋屎

唔驚屙屙下無啦啦開門成班狗衝出黎捉佢入去

即刻喺電梯口屙篤屎黎睇下先講

睇過公立醫院留過大小二便/血液 會唔會都查到？

痴撚線

我覺得係 支那旗 到all屎 會仲正

佢篤尿好長 應該忍咗好耐

呢個行動算和理非定勇武

拉

無權拎

我係女人無得屙
如果我係仔
我都屙

尿都有dna 屎有無

好撚型！黑警會唔會用jer jer黎認人？

Btw 始終都係要萬事小心

都算勇武

我就屙唔出咁多人

留名睇痾屎

淋狗屎好D, 起碼唔會留DNA

留DNA ，白癡至極

另外，點解到現在還圍警署，破壞港鐵？

變態黑警

真勇武
真係唔驚先柯得出

隔門噴胡椒就

槍打出頭鳥

幾靚仔

尿應該冇dna,唔係運動比賽點會有換尿避藥依樣野，好似係...

唔好留dna呀

私鳥

啲尿曬過同時間耐嘅話應該係好難查到

型

What is this?
My dick.

咁多鏡頭都痾到

支持 反正尿驗唔到dna

係咪話路j果位人兄呀

尿得好少 而且地面啲菌會破壞

唔完美 有改善空間

有咩改善空間

手足一定好大抽

爭取有人屙屎

屙爛屎

你估尿紫楊咩

Hi P牌

屌 咁樣又比人話似狗咁周街柯 唔好咁喇

痾埋屎

急起上嚟真係邊都去到啦

Hero

走啦5毛

手足型

新職業，解決師

下次痾埋屎

高
廢中表示

女子

睇黎佢真係好急

咁開揚 前後咁多人
仲要企定定係度半分鐘
隨時比人射橡膠彈

咁都屙到?

究極勇武

隨地屙尿罰款1500

唔撚係下!?
咁大間差館冇人出黎鬥大抽呀?

精液都只係得一半

英國特務頭子 M :為什麼女魔頭會變節
占士邦：陽具比槍梗有效

直播

手足冷靜

激起晒班狗既動物本能起晒槓

露械

唔知醜

笑左

你正常留都屎尿血都係做好普通嘅化驗
唔會無端端做基因測試
除非你中埋啲大鑊嘢（例如HIV）
利申：大西北垃圾化驗師

做得好!! 笑撚死

屎有尿無好似係，因為屎會有腸壁啲細胞
利申鳩噏

想知咪出去問佢哋囉，咁撚多嗲

支持你

屙個尿都要討論割唔割？

好波

謝謝巴打

咁都屙到

咁都痾得出
手足好波

做得好呀

琴晚無打丁 無食女應該無dna

代謝廢物非身體組織

好似驗父母仔女咁驗嘅話，應該驗到

無洗手
唔割

應該係 咪郁！放低你碌砲

叫多幾個手足一齊集體喺狗屋門口屙尿呀吖

喺佢門口屙完再掟入狗屋

不推文

唔會破壞左咩?
乾左都可以收集到

會唔會拎到dna

亞巴話齋：「水德為首」

幾個人係同一個位痾

最有霸氣既一篤尿

呢度仲有好多證據呀龍二哥

直播都屙到先勁

咁咪比黑警睇到jerjer

一驗dna 就gg

黑警：放低你支槍

小心JJ

未扯都咁長咁粗

係正確既地方做正確既事

下次痾屎得唔得

對住條撚 射 布袋彈

尿無架

be water
my friend

認真，成地都係點check，contam到咁

dna室外環境咁大污染，收集到都唔準

大碌過黑警果碌

但尿入面好多epithelial cell喺度

其實除非到最後拉到手足
如果唔係有dna都冇用
因為香港冇dna database

驗DNA咪碌柒囉

佢想告咩都得啦 任佢噏姐
不過拉到先算

有時柯時會快過柯尿

柯屎

Push

點止唔割，好多人表揚添

咁多cam 影住

pay

。。。舒服晒

Btw 小心細佬

有料

仲有隻POPO瞄住佢都疴得出

OIC

型棍子全世界影住piss狗屋

去屎坑痾尿有咩問題

好野, 我唔得會怕羞

其實好撚驚

所以話初生b真係唔好留臍帶血

blocked

好型

The popo now try to DIVIDE and RULE
single out the fighters group
kick out peaceful groups
THEN setup for massive arrest !

BE CAREFUL !!!!!!!!!!!!

你係本人？

正 好想含

Black block 既優勢
講真 痾屎都唔怕

你發夢係自己痾啫

南仔 好耐冇見 今日有冇出尖

p牌

柯屎會唔會impact大d？

大人黎架，唔好做d細路仔野啦

巴打好勁 敢多人我真係痾唔出

除非你有腎病/本身尿道有事，唔係既話尿液係有少量機會下先會有DNA。不過都唔怕，因為今日陽光，細菌，催淚煙都污染曬，拎上庭都冇撚用

好大揪

好撚臭

有

一陣引黎更多狗柯，霸翻個地盤

勁

不如掟屎彈有冇得諗？

血係驗唔到dna
係血液中混有皮膚組織、毛髮先有

明明係嘆為觀止，欣賞佢粗大嘅JJ

雞姦都敢，仲有咩做唔出？

包皮就割

跌左條9毛就PK了

點解要學埋晒d支那野先

手足好波

尖東有十幾架警車，一架水炮車，一架假銀色van 仔VL2476 裝哂popo

well done

包皮都唔割

無比人拉過驚鳩咩 都無比人收集過dna

尿無dna架

公眾地方行為不檢

咁on9, 有晒DNA喎

巧急？

拉到告咩
刑事毀壞?
公眾地方行為不檢?

真。打J

痾開，冇問題，唔使擰轉面

on9, 驚會爆炸

應該忍左好耐

有DNA架。。。

痴撚線我下次要打飛機先

頂 笑左

除非手足食唔催淚煙，疴向尿

阿蛇：火力唔平均！要求增援！我哋得幾枝牙籤咋！

屌 你估班狗會特登聞住啲尿去搜證咩

狗狗冇左浸味去辦認地盤緊係驚啦

屌 啲狗有咩做唔出

Ok u win

要割一早割左啦塊包皮

一齊去小便

Nice brother well done

化學武器

和你疴

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

唐伯虎點秋香個寧王

醒啲啦
一條精就一半
一攤嘅話有晒架 ching

其實可能佢冇痾過

華太師

射j？

隨地疴尿都係罰1500啫，使唔使出槍呀

政府冇DNA庫

腳毛都有dna啦，唔通班狗出黎執腳毛咩

中亅就死了

尿無DNA架

手足求期屙篤尿都好撚型

手足咁大犧牲

DNA存在於人體各部位組織中，較常採用之檢體為血液、口腔黏膜、分泌物、尿液、毛髮等，同屬一人之各部位組織檢體檢出之DNA基因型別均相同，所以其鑑定效用均相同。

Source:

尿無DNA，除非有血或者其他體液。屎本身無，但屎上面的腸液會有少量，而且屎有可能帶血，所以會有少量，但難以提取進行分析。

尿無DNA，除非有血或者其他體液。屎本身無DNA，但屎上面的腸液會有少量，而且屎有可能帶血，所以會有少量，但難以提取進行分析。

Blocked user

尿無DNA，除非有血或者其他體液。屎本身無DNA，但屎上面的腸液會有少量，而且屎有可能帶血，所以會有少量，但基本上難以提取進行分析。

短丁表示自卑唔敢咁做

屌 唔好...好撚痛

一齊屙

收皮啦3字頭p牌仔

幪面都唔得？

屌你條三毛打d字同口吻真係好撚似藍絲廢老

推上國際啦

[共識] Twitter hashtag

無人投屎？

黑警做多左

其實佢真係急大家諗多左

絕對不割

令佢地慚愧下都好

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN@RashidaTlaib

勇士

平時屙尿兜後面有人都屙唔到

屎

係唔係你柯
有冇係重慶派水

辛苦哂🙏🏻🙏🏻

巴打好型 想嫁

唔係我痾
有

一般唔驚黑警都會覺得比手足見到尷尬

佢哋點識慚愧依兩個字太深啦 ( 係羞辱佢哋 )！班死魔警都係咁搞D年青人迫佢哋唱歌渣波拍打胸部同雞姦。
屙屎都唔會割啦區區一篤尿！大驚小怪

成日諗如果痾緊射tg咪拿到仆街 多謝手足

正到爆

笑
善用不推文

痾得好

狗屋唯一用途

係，好蠢

我一多人就痾唔出，有無人都係？

咁佢地同啲大陸自由行狗有乜分別？

水炮車射顏色水

會唔會比啲狗認到佢條

尿液樣本 會俾啲狗聞到

大陸可以屙屎 香港人屙尿都唔得

me

點解可以痾到

太大鳥
攻擊性武器

屌 小心條j

下次絲打用M巾

下次柯入樽請狗狗飲

好想係門口打j

手足記得black bloc條J

好撚似啲隨街大小便嘅大陸人咁陀衰家

推

小心安全

比支水佢洗手唔好tk呀

冇錯
黑警 = 猩猩

尿入面咁多尿素 同 「安」 加上唔係即時取樣本 基本check 唔到

隔離有人都係 要等佢屙完走先出到

唔會 如果會全港人拉晒 唔使查案

留dna 不割

正

我以為得我係咁
成日比人屌係女人要入廁格

Cls
今次真係驗尿
好撚顛

下次痾屎都唔割

拉到都搞唔重罪啦

好正！

你屙蛋白尿？

有目標瞄，可見手足相當大條。

互相露械

下次疴屎

迷你水炮車

人有三急，冇辦法，唔割

屙得出嗰下勁 畀著我有排企

一陣黑警扮晒野流出條片
巴打

廢老中坑tone

睇住條J比人射呀手足

真係睇到黑警都忍唔住要射

我方水炮車

咁開心梗係唔割。

刑事毁壞

更係唔割啦

真係太急,無法啦,驗 dna,醫管局有齊我哋dna

唔係似
根本就係

下次一齊屙cover手足

夠曬悔辱

咁多人應該會好緊張痾唔出

不得了，呢幕將會成為經典

準備射J

咁多人睇住都屙得出

笑撚左

He just obeyed the law of nature

轉頭水炮車就清潔街道喇

聽講有人丟屎彈
笑到訓底左

我鐘意

屎魔法師